發明油炸鬼嗰條仆街真係無人性

秦檜老婆無辜架
整做人形擺落油鑊炸 仲要炸足成千年
教壞哂啲小朋友

要求政府立法禁止全港售賣及食用油炸鬼

停止食用月餅！！！！！